我要幫女神bb平反 <3

求下你地唔好再低毀我女神 我心痛豬

賓穎bb d粉絲死去曬邊

金寶碌水👩🏾‍🦱

濕曬了